有無人好想有公司收購sleeping dog出第二集?

D場景好有香港味
又可以揸小巴
配音又有廣東話
好想rockstar買咗個版權佢出下一集

不是兄弟 不不不是兄弟

最正既係佢真係廣東話配音同正體字

重刷第三次

仲有極醜惡
再出一定好多香港人買

等我話你知咩叫眼前一黑啦

最緊要可以炸鳩d黑警

但爆咗機之後冇咩嘢玩，
都係重做任務，
遊車河，
打警犬

好撚好玩 以前有話過出第二 最後不了了之

執咗了

唔知要等幾耐先可以玩到下隻game講屌你老母臭閪
我有玩既上隻game可以聽到廣東話係rdr2，但都唔夠過癮

最正可以打狗收尻佢哋入車尾箱然後周圍撞 最後揸架車落海然後睇佢條屍浮上嚟比佢哋體驗吓

是

等我話你知咩叫眼前一黑啦

呢隻game真心正，如果用香港做主題係好一流，風景、音樂、交通工具、路牌、粗口、食物

如果出第二集就好 dlc打黑警

首爵士樂的日與夜幾好聽

到底當年隻game 咁賣得
點解最後會搞到汁

rs 執左？

gta4都有

始終唔夠GTA好玩
GTA自由度大好多

俾起似香港GTA,我覺得更似香港人中之龍

主角都係黑警
除非第二集講收集驚慌犯罪證據
最後boss係一哥

我無玩過人中系列，不過的確唔似GTA

的確gta係比sleeping dog 全面性大
但sleeping dog對香港有特別既感情

其實好似唔算好賣得

隻GAME最唔合理既地方就係
D古惑仔既英文仲好過我

STEAM而家賣23蚊

總銷量唔夠二百萬
唔算特別多
好多遊戲公司就係開發第集個陣唔小心洗大咗而執笠

真正原因到今日都無咩人講倒出黎
外間睇都係用錯太多資源落game度開發搞到乾塘
都真係好可惜，家陣隻game成日特價幾十蚊就買倒，但其實好過唔少triple a game.

相信到時出第二集會有一個男角叫定延

睇達哥玩好正

唔係好期望有人整sleeping dog第二集
我希望有香港人整一隻自己既"sleeping dog"

我記得佢係整緊隻online game版sleeping dog
之後就整到執笠

到時會係手機game
學技能要50蚊一個，強化體質30蚊一次
主線任務150蚊，地圖200蚊

watch dogs都有繁體廣東話, 達哥連我要真普選都唔夠膽講

Pu pu pussy hentai

個陣仲諗住佢第二集可以整埋九龍

咁就唔係sleeping dog啦

隻game唯一敗筆就係有啲鋪頭有殘體字

仲有D新細明體招牌

希望九龍做背景

好好玩

個打鬥系統簡單 易上手

有就正

A man who never eats pork buns is never a whole man

呢隻game真係好正
成日揸車周圍去

好有聲

揸小巴又得

消滅消滅

想，點解DLC咁垃圾

香港警察！Stop right now!!
我哋一定捉到你㗎！
你冇子彈啦，投降啦。

以前覺得悶 今時今日再玩 打警犬就變到好興奮

Sleeping dog有冇中文字幕睇

唔講隻game內容

只係入面既廣東話配音同D廣東話既Rap歌
已經足夠比錢買下一集

Vivienne Lu - Fly

一上車就要聽H-Klub
d歌又唔中又唔西其實幾好聽
undercover yellow fever fly

之前又話甄子丹拍電影版
冇左影

改編徐步高單野都夠做

警暴

如果Activision冇放棄既話，應該成功變到系列作

最好玩係可以加速撞鳩狗車撞到佢爆就唔會通輯你

未出個陣就棄咗
出咗幾賣得吓
但係之後又執笠
你話佢棄得岩唔岩呢

好撚想

未玩過 想買嚟玩下
pc定ps4好？

好玩值得玩
雖然係2012年既GAME
D MODEL好似紙盒咁
但好有香港味道

想問下有冇中文 啲英文唔夠入面啲mk仔勁

PS4 原生中文 PC有得DL返廣東字

我pc 上網揾下先 有冇介紹

年經post
講左Sleeping Dogs 2背景設定係珠三角地帶某一個城市（不再是香港），都係做黑幫為主既腳本。但後來公司破產，將成個腳本upload左上網俾有心人繼續整。

本身sleeping dogs都係靠執人口水尾架啦，啲動作背景同true crime: Hong kong一樣，唔係UFS公司唔隻game，Square Enix都唔會買黎改

知唔知我對鞋有咩特別呀?

廿四味將隻game推高左個層次

專踢屎忽鬼㗎!

Why don't you have a pork bun in your hand?

版權係SE到，應該開發緊，有傳過第二集玩雙主角